[{"question": "https://www.zhihu.com/question/49502870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49502870/answer/160475918", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5708\u5b50\u91cc\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5c0f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58965851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58965851/answer/160636069", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u8bd1\u5728\u9759\u8ddd\u79bb\u8bf4\u7684\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58965851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58965851/answer/160821835", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u8bd1\u5728\u9759\u8ddd\u79bb\u8bf4\u7684\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39295324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39295324/answer/160670724", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e03\u5c40\u7cbe\u5fc3\u3001\u957f\u4e45\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49502870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49502870/answer/160685292", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5708\u5b50\u91cc\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5c0f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58628118", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58628118/answer/161039081", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u7684\u666e\u4e16\u4ef7\u503c\u6709\u54ea\u4e9b\u865a\u4f2a\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58870479", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58870479/answer/160599408", "content": "\n\u4f60\u4eec\u770b\u8fc7\u7684\u6700\u6bc1\u4e09\u89c2\u7684\u4f5c\u54c1\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50947018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50947018/answer/161279933", "content": "\n80\u5e74\u4ee3\u4ee5\u6765\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u66fe\u6d41\u884c\u7684\u4e1c\u897f\u73b0\u5728\u51e0\u4e4e\u6d88\u5931\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58965851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58965851/answer/160727699", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u8bd1\u5728\u9759\u8ddd\u79bb\u8bf4\u7684\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56322619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56322619/answer/160566828", "content": "\n\u4f60\u5728\u54ea\u4e00\u523b\u4f53\u9a8c\u5230\u4e86\u771f\u6b63\u7684\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58792696", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58792696/answer/159531730", "content": "\n\u6f7c\u5173\u9669\u5728\u4f55\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58895275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58895275/answer/160677577", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e91\u5357\u8b66\u65b9\u4e3a\u5916\u56fd\u4eba\u627e\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58945769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58945769/answer/160783564", "content": "\n\u5f20\u53ec\u5fe0\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u5728\u4eba\u6c11\u6d77\u519b68\u5468\u5e74\u6d3b\u52a8\u76f4\u64ad\u4e2d\u6cea\u6d12\u73b0\u573a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19997136", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19997136/answer/142772561", "content": "\n\u7f57\u6c38\u6d69\u3001\u548c\u83dc\u5934\u3001\u65b9\u821f\u5b50\u4ed6\u4eec\u4e4b\u95f4\u5230\u5e95\u6709\u4ec0\u4e48\u6069\u6028\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58293533", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58293533/answer/160873392", "content": "\n\u5fb7\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5bf91900\u5e74\u4fb5\u534e\u9053\u6b49\u53cd\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58945769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58945769/answer/160567986", "content": "\n\u5f20\u53ec\u5fe0\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u5728\u4eba\u6c11\u6d77\u519b68\u5468\u5e74\u6d3b\u52a8\u76f4\u64ad\u4e2d\u6cea\u6d12\u73b0\u573a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58960015", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58960015/answer/160501594", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u8bd1\u6210\u7acb\u300c\u5996\u7cbe\u4f1a\u300d\uff0c\u903c\u5973\u751f\u8dea\u62dc\u4ed6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58814521", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58814521/answer/160156624", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7279\u6717\u666e\u8bf4\uff1a\u97e9\u56fd\u66fe\u7ecf\u662f\u4e2d\u56fd\u4e00\u90e8\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59001738", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59001738/answer/160795623", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b Quora \u4f30\u503c 18 \u4ebf\u7f8e\u5143\u8fdc\u8d85\u77e5\u4e4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49502870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49502870/answer/159296275", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5708\u5b50\u91cc\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5c0f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58362815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58362815/answer/158094841", "content": "\n\u4e00\u770b\u5230\u9648\u5ca9\u77f3\u5c31\u611f\u89c9\u5f88\u6076\u5fc3\uff0c\u5185\u5728\u7684\u5fc3\u7406\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58971854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58971854/answer/160545093", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85:\u676d\u5dde\u4e00\u540d\u8001\u4eba\u8f6c\u8eab\u649e\u5230\u81ea\u884c\u8f66\u6454\u6210\u9aa8\u6298 \u6cd5\u9662\u8ba4\u5b9a\u8def\u4eba\u6309\u7167\u516c\u5e73\u539f\u5219\u8d54\u507f2\u4e07\u5143\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58605364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58605364/answer/160627353", "content": "\n\u56fd\u5185\u5bf9\u4e8e\u4fdd\u9669\u4e3a\u4f55\u5982\u6b64\u62b5\u89e6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58945769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58945769/answer/160992557", "content": "\n\u5f20\u53ec\u5fe0\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u5728\u4eba\u6c11\u6d77\u519b68\u5468\u5e74\u6d3b\u52a8\u76f4\u64ad\u4e2d\u6cea\u6d12\u73b0\u573a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30571237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30571237/answer/161075053", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u6ca1\u6709\u70b9\u9519\u79d1\u6280\u6811\u7684\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41263158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41263158/answer/159361273", "content": "\n\u5c0f\u5b69\u5b50\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u65e0\u7406\u53d6\u95f9\u7684\u884c\u4e3a\u8574\u542b\u4e86\u6df1\u5c42\u7684\u539f\u56e0\uff1f\u600e\u4e48\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51976252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51976252/answer/160474145", "content": "\n\u4f60\u5728\u6700\u997f\u7684\u65f6\u5019\u66fe\u9965\u4e0d\u62e9\u98df\u5403\u8fc7\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32075030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32075030/answer/160982537", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u5de5\u7a0b\u5e08\u5bb6\u957f\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58433229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58433229/answer/159792521", "content": "\n\u4e0d\u7528\u519c\u836f\u52a0\u4e0d\u7528\u5316\u80a5\u52a0\u4e0d\u7528\u8f6c\u57fa\u56e0\u7684\u7406\u60f3\u4e16\u754c\u662f\u600e\u6837\u5462?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58658233", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58658233/answer/158467375", "content": "\n\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u91cc\u90fd\u6709\u4ec0\u4e48\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58965851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58965851/answer/160757854", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u8bd1\u5728\u9759\u8ddd\u79bb\u8bf4\u7684\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58870479", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58870479/answer/160666752", "content": "\n\u4f60\u4eec\u770b\u8fc7\u7684\u6700\u6bc1\u4e09\u89c2\u7684\u4f5c\u54c1\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58902204", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58902204/answer/160633420", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5317\u4eac\u536b\u89c6\u300a\u6696\u6696\u7684\u65b0\u5bb6\u300b\u7b2c\u4e8c\u5b63\u7b2c\u4e8c\u671f\u6df1\u5733\u56db\u80de\u80ce\u5bb6\u5ead\uff1f\u5bf9\u7c7b\u4f3c\u8fd9\u4e2a\u5bb6\u5ead\u4e2d\u7684\u300c\u59d0\u59d0\u300d\u4eec\uff0c\u60a8\u6709\u4ec0\u4e48\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49502870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49502870/answer/158852612", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5708\u5b50\u91cc\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5c0f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49502870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49502870/answer/160100930", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5708\u5b50\u91cc\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5c0f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58814521", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58814521/answer/159379816", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7279\u6717\u666e\u8bf4\uff1a\u97e9\u56fd\u66fe\u7ecf\u662f\u4e2d\u56fd\u4e00\u90e8\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34147404", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34147404/answer/140038805", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u795e\u53e5\u62ef\u6551\u4e86\u4f60\u7684\u82f1\u6587\u90ae\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58948905", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58948905/answer/160575298", "content": "\n\u4e09\u53ea\u677e\u9f20\u7684\u4e0a\u5e02\u524d\u666f\u5982\u4f55\uff1f\u62db\u80a1\u4e66\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u5173\u6ce8\u7684\u4fe1\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49502870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49502870/answer/160505644", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5708\u5b50\u91cc\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5c0f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58628118", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58628118/answer/159640682", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u7684\u666e\u4e16\u4ef7\u503c\u6709\u54ea\u4e9b\u865a\u4f2a\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58646279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58646279/answer/158906078", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5171\u9752\u56e2\u4e2d\u592e\u6279\u5224\u5f53\u4ee3\u827a\u672f\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22819578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22819578/answer/62544197", "content": "\n\u5982\u4f55\u5b66\u4e60sqlite\u6e90\u7801\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58895275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58895275/answer/160473180", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e91\u5357\u8b66\u65b9\u4e3a\u5916\u56fd\u4eba\u627e\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26606388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26606388/answer/152726170", "content": "\n\u6d41\u843d\u5728\u5317\u4eac\u7684 80 \u540e\u5317\u6f02\u4eec\u7684\u672a\u6765\u5728\u54ea\u513f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58965851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58965851/answer/160718374", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u8bd1\u5728\u9759\u8ddd\u79bb\u8bf4\u7684\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58764270", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58764270/answer/159375774", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u4eba\u8354\u679d\u5403\u591a\u4e86\u4f1a\u6d41\u9f3b\u8840\uff1f\u73b0\u4ee3\u533b\u5b66\u548c\u4f20\u7edf\u533b\u5b66\u5206\u522b\u662f\u600e\u4e48\u89e3\u91ca\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49502870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49502870/answer/158725355", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5708\u5b50\u91cc\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5c0f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58960015", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58960015/answer/160590942", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u8bd1\u6210\u7acb\u300c\u5996\u7cbe\u4f1a\u300d\uff0c\u903c\u5973\u751f\u8dea\u62dc\u4ed6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39791312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39791312/answer/161085545", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e00\u822c\u4eba\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\u300c\u5e38\u8bc6\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58857566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58857566/answer/160534331", "content": "\n\u4f60\u6700\u7231\u7684\u7f8e\u5267\u662f\u54ea\u4e00\u90e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58982508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58982508/answer/160747001", "content": "\n\u4ee5\u7f8e\u56fd\u76ee\u524d\u7684\u6574\u4f53\u6c34\u5e73\uff0c\u80fd\u591f\u5728 2030 \u5e74\u5de6\u53f3\u9001\u5b87\u822a\u5458\u767b\u9646\u706b\u661f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36292298", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36292298/answer/160028010", "content": "\n\u7ef4\u62a4\u4e00\u4e2a\u5927\u578b\u5f00\u6e90\u9879\u76ee\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58698718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58698718/answer/159755667", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85Dolce&Gabbana\u5b98\u65b9\u53d1\u5e03\u7684\u4e00\u7ec4\u5ba3\u4f20\u4e2d\u56fd\u7684\u7167\u7247?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51976252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51976252/answer/159702151", "content": "\n\u4f60\u5728\u6700\u997f\u7684\u65f6\u5019\u66fe\u9965\u4e0d\u62e9\u98df\u5403\u8fc7\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58936210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58936210/answer/160583659", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u4e00\u5b63\u5ea6\u8d22\u653f\u8d64\u5b57 1551 \u4ebf\u5143\uff1f\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u80fd\u7684\u539f\u56e0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58843809", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58843809/answer/160586548", "content": "\n\u70ba\u4ec0\u9ebc\u8a31\u591a\u5927\u9678\u4eba\u898b\u5230\u53f0\u7063\u4eba\u8001\u662f\u559c\u6b61\u804a\u653f\u6cbb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58671176", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58671176/answer/159478042", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u72ec\u751f\u5973\u7559\u7f8e\u4e0d\u5f52\u5ac1\u8001\u5916\u7236\u6bcd\u5d29\u6e83\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58870479", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58870479/answer/160697041", "content": "\n\u4f60\u4eec\u770b\u8fc7\u7684\u6700\u6bc1\u4e09\u89c2\u7684\u4f5c\u54c1\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57443806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57443806/answer/159338297", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u770b\u4e0a\u53bb\u5f88\u503c\u94b1\u5374\u4fbf\u5b9c\u5230\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56812515", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56812515/answer/150640865", "content": "\n\u5982\u4f55\u624d\u80fd\u5ac1\u7ed9\u6570\u5b66\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58942874", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58942874/answer/160458494", "content": "\n\u6240\u8c13\u7684\u201c\u53cd\u4fa6\u67e5\u80fd\u529b\u5f3a\u201d\u5177\u4f53\u6307\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20775402", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20775402/answer/158886385", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u592e\u89c6\u7248\u7684\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32027271", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32027271/answer/161038300", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u4eba\u5bf9\u6e05\u534e\u5317\u5927\u51e0\u4e4e\u6709\u4e00\u79cd\u76f2\u76ee\u5d07\u62dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20839629", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20839629/answer/159942773", "content": "\n\u5728\u673a\u573a\u5f85\u5f88\u4e45\uff0c\u53ef\u4ee5\u5e72\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58960015", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58960015/answer/160817149", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u8bd1\u6210\u7acb\u300c\u5996\u7cbe\u4f1a\u300d\uff0c\u903c\u5973\u751f\u8dea\u62dc\u4ed6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49502870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49502870/answer/161036319", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5708\u5b50\u91cc\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5c0f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58271108", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58271108/answer/159704278", "content": "\n\u90fd\u8bf4\u534e\u4e3a\u6709\u6c34\u519b\uff0c\u662f\u771f\u7684\u6709\u6c34\u519b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23449254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23449254/answer/160310897", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5415\u5e03\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42116438", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42116438/answer/160840431", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u6076\u6709\u6076\u62a5\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58740486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58740486/answer/160370001", "content": "\n\u7d22\u5c3c\u65b0\u53d1\u5e03\u7684a9\u65e0\u53cd\u76f8\u673a\u662f\u5426\u610f\u5473\u7740\u73b0\u5728\u6216\u5728\u4e0d\u4e45\u7684\u5c06\u6765\uff0c\u65e0\u53cd\u5c06\u53d6\u4ee3\u5355\u53cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49502870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49502870/answer/160813808", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5708\u5b50\u91cc\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5c0f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27726057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27726057/answer/97111344", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u7684\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58895275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58895275/answer/160240725", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e91\u5357\u8b66\u65b9\u4e3a\u5916\u56fd\u4eba\u627e\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58630982", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58630982/answer/161117413", "content": "\n\u4e00\u53ea\u5c0f\u9e1f\u4ece\u7a9d\u91cc\u6389\u5230\u4e86\u5730\u4e0a\uff0c\u5927\u9e1f\u600e\u4e48\u628a\u5c0f\u9e1f\u653e\u56de\u9e1f\u7a9d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56323099", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56323099/answer/157129579", "content": "\n\u516c\u52a1\u5458\u5728\u5de5\u4f5c\u4e2d\u90fd\u78b0\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58960015", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58960015/answer/160512289", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u8bd1\u6210\u7acb\u300c\u5996\u7cbe\u4f1a\u300d\uff0c\u903c\u5973\u751f\u8dea\u62dc\u4ed6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58854454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58854454/answer/160825898", "content": "\n\u4eba\u8a00\u6709\u591a\u53ef\u754f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20715561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20715561/answer/160793591", "content": "\n\u5f88\u591a\u667a\u5546\u9ad8\u7684\u4eba\u60c5\u5546\u4f4e\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58870479", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58870479/answer/160625666", "content": "\n\u4f60\u4eec\u770b\u8fc7\u7684\u6700\u6bc1\u4e09\u89c2\u7684\u4f5c\u54c1\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58957069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58957069/answer/160434800", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u96f7\u519b\u300c\u6bdb\u5229\u7387\u9ad8\u5176\u5b9e\u662f\u4e00\u6761\u4e0d\u5f52\u8def\u300d\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58952355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58952355/answer/160419626", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6d77\u519b\u8282\u5f20\u53ec\u5fe0\u6559\u6388\u5728\u300a\u6218\u8230\u4e16\u754c\u300b\u76f4\u64ad\u6d3b\u52a8\u98d9\u6cea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58954869", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58954869/answer/160342037", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u6c11\u89e3\u653e\u519b\u6d77\u519b\u53d7\u8fc7\u591a\u5c11\u7a9d\u56ca\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54369673", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54369673/answer/159503284", "content": "\n\u8bfb\u535a\u8bfb\u50bb\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57742551", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57742551/answer/159277121", "content": "\n\u5b66\u9662\u6d3e\u662f\u4e0d\u662f\u770b\u4e0d\u8d77\u7f20\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58843207", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58843207/answer/160106948", "content": "\nPhD \u7b2c\u4e09\u5e74\u8fd8\u6ca1\u6709\u53d1 paper\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20599010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20599010/answer/159901505", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u4eba\u8bf4\u516b\u5341\u5e74\u4ee3\u662f\u65b0\u4e2d\u56fd\u7684\u9ec4\u91d1\u5e74\u4ee3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58866561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58866561/answer/159561431", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u5929\u821f\u4e00\u53f7\u6210\u529f\u4e86\uff0c\u822a\u5929\u535a\u58eb\u5374\u7a77\u5230\u88ab\u8feb\u53bb\u5356\u4fdd\u9669\u300b\u4e00\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52395709", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52395709/answer/133366049", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300c\u558a\u9ea6\u300d\u5728\u77e5\u4e4e\u9971\u53d7\u8ba5\u8bbd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58798192", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58798192/answer/159875130", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 107 \u7bc7\u4e2d\u56fd\u4f5c\u8005\u5b66\u672f\u8bba\u6587\u56e0\u9020\u5047\u96c6\u4f53\u88ab\u5b66\u672f\u51fa\u7248\u5546\u65af\u666e\u6797\u683c\uff08Springer\uff09\u64a4\u7a3f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20541174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20541174/answer/160454664", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u300c\u5916\u884c\u6307\u5bfc\u5185\u884c\u300d\u8fd9\u4e2a\u73b0\u8c61\uff1f\u5916\u884c\u53c8\u662f\u5982\u4f55\u6210\u529f\u6307\u5bfc\u5185\u884c\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57652399", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57652399/answer/154071303", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u8bd1\u5728\u7b2c\u56db\u5c4a\u77e5\u4e4e\u76d0 Club \u4e0a\u83b7\u5f97\u77e5\u4e4e 000 \u53f7\u5de5\u5361\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56864548", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56864548/answer/160579190", "content": "\n\u77e5\u4e4e\uff08\u4e0a\u7684\u5f88\u591a\u8a00\u8bba\u89c2\u70b9\uff09\u8bef\u5bfc\u4eba\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19986906", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19986906/answer/160214029", "content": "\n\u6b63\u786e\u7684\u6d17\u8138\u65b9\u6cd5\u5e94\u8be5\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\u600e\u6837\u624d\u80fd\u771f\u6b63\u628a\u8138\u6d17\u5e72\u51c0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58434003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58434003/answer/160469314", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u89d2\u8272\u9ad8\u80b2\u826f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51297900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51297900/answer/160622174", "content": "\n\u4f5cSteam \u91cd\u5ea6\u7528\u6237\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58747056", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58747056/answer/159925656", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u82f9\u679c\u516c\u53f8\u8981\u6c42\u5206\u6210\u5fae\u4fe1\u3001\u503c\u4e4e\u6253\u8d4f 32%\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51976252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51976252/answer/159819199", "content": "\n\u4f60\u5728\u6700\u997f\u7684\u65f6\u5019\u66fe\u9965\u4e0d\u62e9\u98df\u5403\u8fc7\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58420224", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58420224/answer/159666496", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u738b\u57a0\u5728\u5fae\u8f6f\u300c\u7f62\u5de5\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32189846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32189846/answer/158269981", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5916\u884c\u4eba\u770b\u6765\u5f88\u8822\u7684\u8bbe\u8ba1\u5b9e\u9645\u4e0a\u5374\u662f\u7cbe\u5999\u65e0\u6bd4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57443806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57443806/answer/159990509", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u770b\u4e0a\u53bb\u5f88\u503c\u94b1\u5374\u4fbf\u5b9c\u5230\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\uff1f\n"}]